{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026686?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 로즈마리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、ペンションに連絡していただく必要があり、超過すると別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションではバーベキュー場が利用でき、海水浴場の近くに位置しています。 干潟体験も可能で、小さなスーパーが近くにあり、必要なものを購入することができます。 大型スーパーも車で5分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに連絡していただく必要があります。超過すると別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合もあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキュー場が利用でき、海水浴場の近くに位置しています。干潟体験も可能で、小さなスーパーが近くにあり、必要なものを購入することができます。大型スーパーも車で5分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 533
    }
}